高級文憑到底有幾高級？

如果Hd係高級，咁Degree係咩???

大學問

吉盒叫吉盒因為兇盒唔好聽
高級文憑叫得高級因為低級唔好聽

咁基礎文憑又點計

如果高級文員係高級 咁經理係乜野

基礎即係低過低級
係人都識 講黎都嘥氣
基礎文憑等於文憑

經理係仆街

巴打得罪好多人

駁唔到